聽日係hkg+收皮一周年

嗰時連呢個app都未用過

11月喎

hkg+係10月25日停用架

普通用戶停用都叫停用啦

咁就一年
不過呢度都就收皮

估唔到1年時間連登就變到咁

高登收皮一週年

分化成功

我冇刪到＿